唔靠Google,有冇人答到...

法國國旗三隻顏色由左至右係咩色？
各代表咩意思？

估計全Lihkg唔超過10個人答得出

紅白藍
自由平等博愛

易到咁 答到費事

淨係記得係歷史人物

自由平等博愛係後期引伸出黎

長袍色
貞德
軍旗色

藍白紅
睇開施丹

全寶藍 朱紅的水滴 白色唔識

係巴黎市旗藍-紅中間隔一隔

紅色同藍色代表巴黎(紅色可以解人民)
白色係皇室

利申 曾經在大革命時期有人想用全紅色旗當法國國旗

利咩申呀

喺1794年由於當時盛產紅白藍交袋

紅藍係法蘭西王國, 白係巴黎市.
好似係

血腥 純潔 憂鬱